手握人地貼紙相 你問我答

hold咗三粒鐘都未睇過
算唔算正人君子？

正人君子應該問聲睇唔睇得

原來係你拎咗

問過 唔睇得
所以到宜家都無睇過

你自己俾我㗎喎
咁快失憶？